GOOGLE 翻譯上面既正體翻譯已經比大陸字入侵

GOOGLE 翻譯上面既正體翻譯已經比大陸字入侵
好多已經係直接用匪語
就黎冇得救
有無巴打絲打幫下手解救下
呢度平時有咁多人日屌夜屌
好撚熱血架

認真想想

Google 好多員工係大陸人

sad but damn true..

台灣都用

用戶可以去GOOGLE既翻譯社群

唔係可以禁制反對個翻譯字詞咩

大家自己都做下野啦

台灣仆街啦去

根本係無人會理會做....

用依度啦，又有粵語

唔理既又會好快淪陷....

google成個企業背後都係一班liberal，冇得搞架，好似端典接收強姦犯一樣

本身Google都係壟斷㗎啦
好多嘢都係要啲貪方便嘅人自食其果

咁你去做啦, 你做左未?

唔可以叫經常做
會去GOOGLE既''翻譯社群''反映
佢地都會改下咁

因我見到呢度好撚多話自己係香港人既人
好撚堅咁
話咩大陸野都屌

d蝗蟲成日係google投訴話香港係屬於中國,所以香港應該就佢地轉簡體字
搞到香港版依家google乜鬼野都轉做簡體

中國人淨係識共享成果唔會共享過程
我一直會改我覺得譯得唔好個 d

試下打 ''Potato''

我一路做緊

不如屌個搜尋器set左香港都仲搵到一炸殘體網好過啦

我屌 d 軟件商經常只係開發 windows 版軟件唔開發 linux 版，就會有班撚樣話人地唔洗搵食咩
而家 google d 翻譯中文，好多都用蟲語呢班撚就 google 無視香港中文
人地唔洗搵食 ?

根本成班撚樣都係既得利益者，自己企係有著數位置就無視弱勢
自己企係弱勢時就屌人唔理弱勢
唔鍾意 google 翻譯用蟲語又唔幫手改
正撚樣

淨係好多港豬搵中國網上
一邊屌中國一邊上中國網搵翻版野

google translate 好多都用電腦統計去分析
多左大陸字只可以證明正體都多左多用大陸字
或者google只會將簡體轉正體 就當做左翻譯